我求婚了

恭喜 女家接受樓主

多謝

恭喜咯！妖

會唔會係第一條放上黎既片 唔會負評多過正評

如果大家得閒入黎chatroom吹下水
我唔會收到任何營利的 放心
我未夠資格收到任何錢

臭雞除咗抄沒嘢叻\/

真? 恭喜你喎.

真呀！

求婚成功？

成功呀
你禁入去睇我都唔會有錢袋
我未有資格收錢

恭喜晒！

多謝你呀

恭喜哂
啱啱開始追你d片
我遲d都想去日本wh
希望你可以keep住拍片

諗住去邊度wh呀

曬閃負評

得一次 比我曬下啦

你又知得一次

日本人好興離婚
加油

做人要有信心嘛

恭喜

我諗緊東京定大阪好
好似東京多d嘢玩不過生活費好貴
不過有排最快都要年幾兩年後

東京感覺同香港真係一樣！

多謝大美人

恭喜樓主

多謝晒！

我真係恭喜你呀

條片好多日本妹架

而家先知Andy哥=小籠包店店長

恭喜晒andy哥

樓主係連登嘅定位永遠都係小籠包店店長

我日日都對住好多
小籠包店長你之前d post我好多都有睇

正式有個日本老婆仔

做埋今個月咋

多謝明哥

咩chatroom

條片出之前有開首播 一齊等果陣有chatroom

恭喜曬，我繼續做浪子

之前有追佢啲post 同埋大阪生活post

Yes 我唯一賣點

仲以為樓豬係同條女玩玩下，點知

諗住返香港定留日本

幫你渣機嗰個係之前有拍片個二世祖？

巴打幾時解封我

日本呀

係呀

Tg? 我轉左第2個好耐

搞緊事
真心恭喜你

老婆係日本人？

屌廢話，非洲人來

多謝晒

恭喜andy哥

恭喜晒
但以為會有求婚宣言 承諾個D睇
係日本人唔興大庭廣眾講呢D?

公喜

有架 本來..
僵左 講唔到

結婚果時會講番

我諗有香港朋友 屋企人係度我會無咁僵

恭喜曬 要幸福喔

會入日本藉？ 恭子父母無反對？

唔會
我早期既片 就係去左見家長

多謝1q

恭喜恭喜 慢慢開始追返你d片

屌有日本老婆

但都恭喜曬

我都係

恭喜哂andy哥
你個大阪小籠包店長你問我答我追哂架
得閒拍多D片 介紹多D大阪值得去既地方

好呀 過埋聽日我就會出得密d

一齊左幾耐？
預左幾多錢結婚？

恭喜恭喜

除咗恭喜 我都唔知講咩好

差不多一年
無 咩都唔駛搞
淨係要搬屋
3萬左右

多謝多謝

如果我有日紅鬼左有fans meeting 我實比個叫你0號

一年就求婚會唔會太快
你地幾歲

其實好多其他地方都係1，2年就結婚
只係香港結婚成本太高 年紀細根本結唔起

1990同1988

巴打其實算成績唔錯

btw 串串片仲未出

恭喜晒～

未食 海底撈拍左
今日番工last day左 聽日開始全力搞片

無錢 窮到仆街

以後紅撚咗唔好忘記我地班手足